（法律撚入）入黎提供法律意見

因為創意台多人所以開入黎

我衰左非法露營，法官要我8月4號上庭但我嗰日唔係香港

我想問嘅係，我可唔可以改期或者寫求請信書面認罪

想問下各路巴打有無咁嘅經驗，已經google左好少呢方面資料

唔係香港係要做乜
因乜事而唔係香港

唔好屌，因為去左旅行

最壞打算係買多張機票，但仲想問下其他方法

旅行玩得開心啲

返黎有人幫你拎行李

我知唔去會俾人通緝但要俾多幾多錢呢？

多一條罪囉

巴打喺邊到俾人捉到

買果張機票係最相宜既方法，其他就唔洗點諗了建議你

上庭定旅行重要
傻鳩都識分
除左你死人冧樓

輕重都唔識分

呢d咁既濕碎case快快趣認左佢交罰款啦⋯⋯搵律師代表上庭算啦

通輯 藐視法庭 還押
on9 有樣睇

係到推一推，返到黎乜事都無，打埋去法庭再排期，有類似情況嘅巴打可能可以參考下

巴打 姐係你有冇去打去改期呀

推

定直接去旅行唔理呀